# redis-node.js

Exemplo Feito Redis e Node.js (registrar, pesquisar e excluir usuário)

######  instalações na  máquina:

- Redis
- Node.js
- NPM

###### Etapas de configuração

 
 - Vá para o diretório e execute a seguinte recomendação: sudo npm install
 - Depois comando: node app.js
 - abra o seguinte link no navegador: http: // localhost: 3000
  
  
   Prontinho !!  

# Exemplo na Pratica
   
   ![gif (1)](https://user-images.githubusercontent.com/48594322/83911012-e8e11780-a741-11ea-969f-b984781be8ec.gif)

